[redvelvet]我會員喪心病狂懷疑呢個廣告有洗腦成份...18+

睇左成日完全停唔到落黎....好想瘋狂買化妝品...18+

懷疑有色情成份...

=.=

好想玩jer仔

射jor

4p

啲牙好白，有冇牙膏推介

韓妹d牙全部都好白 我都想咁白

wendy seulgi十分色情

禾比joy強吻左

想同JOEY做愛

下....姐係點

joy十二分色情

樓主=輕度智障

個廣告仲弱智過樓主

樓豬被串到深潛

你班撚屌夠膽就打撚死我 唔好係到單單打打

打你 你又咪係搵WENDY幫拖

我勁 我係wendy面前先柒

偷隔離post 好色情

想擔

好想抱走Wendy